賤種蝗成個夏天搞風搞雨就係為咗簽個執波仔

平均一場執多過一次波，好抵

bin 到

仲有簽到個教練

好勁

皇馬幾撚時有得罪樓主